{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_021313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-02",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "서귀포관광극장"
    },
    "text": "西帰浦観光劇場 (서귀포관광극장)\\n\n済州特別自治道西帰浦市イ·ジュンソプロ25\\n\n西帰浦観光劇場は、済州道西帰浦市のイ・ジュンソプの隣に位置しています。この劇場は、1963年10月に西帰浦初の劇場として開館しましたが、1999年に閉館しました。しかし、2015年に現在の姿で再オープンしました。この劇場は本来、映画や公演を行うための場所であり、西帰浦の文化の中心地でした。しかし、屋根が火災で焼失した後、再開館される際に椅子を取り外し、階段式に再整備されました。3月から11月までの週末（冬季を除く）には、クラシック音楽や大衆音楽など、様々な公演芸術を楽しむことができます。入場料は無料で、済州内で活動する公演芸術団体には無償で貸館も行っています。公演がない時でも、劇場はオープンしており、訪れることができます。また、劇場内で写真を撮ることもできます。劇場の周辺には、イ・ジュンソプの居住地や作家の散歩道など、見どころのある観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦観光劇場はどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場は、済州特別自治道西帰浦市のイ・ジュンソプの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場は何のための場所ですか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場は、映画や公演を行うための場所です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場はいつ開館しましたか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場は、1963年10月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場はいつ閉館しましたか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場は、1999年に閉館しました。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場はいつ再オープンしましたか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場は、2015年に再オープンしました。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場で楽しむことができる公演は何ですか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場では、3月から11月までの週末にはクラシック音楽や大衆音楽など、様々な公演芸術を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場の入場料はいくらですか？",
            "answer": "西帰浦観光劇場の入場料は無料です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場で公演芸術団体が利用できることはありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦観光劇場では無償で貸館も行っており、済州内で活動する公演芸術団体に利用できます。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場はいつでも訪れることができますか？",
            "answer": "はい、西帰浦観光劇場は公演がない時でもオープンしており、いつでも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "西帰浦観光劇場の周辺には見どころのある観光地がありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦観光劇場の周辺には、イ・ジュンソプの居住地や作家の散歩道など、見どころのある観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 421
    }
}